（不專業分析）從男人eeetv 一事了解對家手法

首先戴左頭盔先
我係有睇佢地既片
如果你覺得我係護主我都無話可說
但希望可以睇一睇下面既論點

以下既手洗將會以對家既角度o黎睇

一開始就係抹黑
用唔同既方法去指控一個人唔係黃
（612 721 831 101等等冇出post/
冇表態 藍扮黃/偽黃食人血 etcetc)

當呢種抹黑開始既時候
就會有唔同既聲音去認同個個人既講法
（啲片唔好笑呀 /大學同佢係同學
係人都知佢係藍咁）
而冇提出到實質既例子去證明佢講既理據

之後若果當事人唔選擇回應既
就可以話佢比人講中左
若果當事人回應左但唔係完美既時候
都可以句摘佢講得唔好既加以放大
以製造不信任既風向
但就算當事人有講到五大訴求等等既說話
都可以話佢因為唔想冇左收入先至特登咁講
形成一個兩難局面

當中其中一個手法係用一d藍既人去like佢既post
去試圖將佢帶到藍陣營
（不論佢有冇發表藍既言論
只要有藍既人like佢既post佢就一定係藍）

到最後只要帶風向
將唔同意呢種講法既人
話佢地係護主犬等等
咁就可以令到一個唔係藍既channel/人收皮

帶出呢一種既想法係因為
KOL100既目的唔係要同深黃既YouTuber(大丁/bob叔/燒山）對抗
而係要減少淺黃Youtuber既數目
再動用KOL100既力量去吸納淺黃/淺藍既游離份子

要解決既方法就係
第一唔好將黃既標準放得太高
一定要有損錢 有出去係前線 做齊咁樣先叫做黃

第二就係要理性去分析攻擊人既論點係唔係合理同足唔足夠
如果我因為陳怡like左大J既post 咁大J會唔會係藍？

以上既手法都係一個推論
若果當中有謬誤或不合理既地方都歡迎指出

第一次出Post 唔太識排版 請見諒

連登仔好易受風向影響
真係嘥鳩氣

push

有手足還押150天聽日上庭

主要既原因我覺得係怕被人背叛

Pish

推

講真 呢個階段 一次少人過一次
我地係咪仲有本錢割蓆？
好老實講 冇
淺黃偽黃又好 中立撚又好 拉到就拉啦
如果要咁harsh 香港黃絲7成都偽黃啦 我朋友勇武左半年 宜家保緊 淨係可以食下黃店玩下Twitter 唔通佢又偽黃？
可能你屌我好浪漫化 但講得出光時口號 我就當係同路人
係同路人 我就盡量唔撚割 唔撚批鬥
因為我地冇本錢去割啊 屌你老母
學下藍絲黑警嘅不完美要改善啦

香港都未撚贏 8個月 我淨係知我地輸撚左幾千個手足 我地現階段有咩資格去清算其他人？

如果你真係好撚嬲要搞鳩男人eetv
冇問題 但unsub完佢屌柒完佢 麻煩幫幫手report KOL100嘅撚屌 + comment like sub 其他黃you tuber

講多句 連登宜家滲透得好勁 好多風向撚
大家記住初心
凡事都要諗
光復香港 時代革命

扮黃可恥
利申bu yang hall

好多人引戰撩交嗌
然後其他人唔知頭唔知路又加入埋一份

Pin

其實個情況係
吳志森呢班保守的黃絲其實個諗法同李萬璣差不多
咁都屌左先話係藍，哂氣啦

你話佢保守得劑，應該、無問題
問題係要勸，唔係要屌

大把擺明係敵人嘅人唔去攻擊
走去攻擊啲潛在朋友
想知呢啲人係咩心態

“《分析搶購謠言(上)—中國對港資訊戰架構》” by 百彈齋主

“《分析搶購謠言(中)—空前成功的謠言攻擊》” by 百彈齋主

“《分析搶購謠言(下)—我們要如何應對資訊戰》” by 百彈齋主

呢三篇文章都係關於資訊戰,裏面有講對家最想我哋個社會亂,
所以我哋唔好對啲無明確來源/證據嘅資訊信到十足十,要經過思考先至好轉發

冇錯呀 你覺得一個人冇信用咁自然佢任何人講嘅嘢都係冇信用， 呢個係先入為主嘅觀念
所以今次佢唔同6號嗰隻
好今次呢件事不予評論甚至覺得受害人有啲可憐
6號係對香港時事嘅顛倒黑白， 無論任何人都要嚴厲嘅批評及自我糾正
五毛永遠都贏
使唔使去say sorry呀

聯絡中間打擊右派系中共嘅常用策略
冇表態就可能係咁啦 聯絡中間嘅表現
中共借我哋嘅手打擊中間派
最後令到中間派投共
最後蝕底嘅都係我哋

但係 畀人帶咗風向嘅人知唔知道自己畀人打風向呢係永遠唔知㗎喎

連登睇嚟你要開大會識進行自我批評